有冇巴絲經歷過fd自殺

出面打緊仗...拉

咁未至於唔可以講

拉左先至少唔好上熱門

jm9

Hi

係咪會唔開心
定係開心

超sad
最大打擊係佢生前好樂觀

如果生前死垃圾放負狗呢

唔好咁啦

比人無視得太開心

咁我同你傾啦
唔好做傻事

邊個

新會然唔識

算數啦

都死左好幾年

有
屌你個西

我個fd六月

做咩我冇西

無嘢嘛

屋企人？
朋友？
男朋友？

細妹....

成日凌晨2-3 點想瞓先黎話自殺
講到似層層話望落街有鼓吸力，嚇到我唔敢瞓
日日陪佢傾到4-5點第日仲要番工

結果過左大半年都係
每次解決一件事，佢又會即刻惹第二件
家庭、工作、拍拖、友誼、做人無樣掂

我唔係埋怨佢搞到我無得瞓
更唔係後悔將時間花係佢身上同佢傾訴
但次次喊苦喊忽話改，話要自己企起身
轉頭又黎過，真係消磨緊其他人生命
到佢無野時又要講到自己好叻唔洗你幫
可唔可以對自己生命負番d責任

交俾專業人士啦，你都辛苦啦
佢似attention seeking多過想自殺
真自殺唔想周圍講，因為唔想俾人救得返
不過人有同情心，驚佢出咗事係因為自己無盡力聽佢講野
但呢d人要揾社工、心理醫生去醫
你幫唔到佢好多，最多介紹社工俾佢
的佢去見醫生咁

白馬xxx?

講過啦
佢話佢自己都識好多同唔洗人幫
我都無以前咁上心啦，果段時間為左佢忽略左自己家庭

未來既我

Sorry

我盡左力
但我好似企唔到
咁我可以點

企唔返起身
但死左你地又話唔好

呢度係連登
講真話啦
係咪死左
短痛好過長痛

但到最後係唔會有人CARE

對唔住

我細妹個朋友自殺，佢上過我屋企玩。
同我細妹好fd, 我哋成家都識佢。
雖然隔咗重關係，但我聽到個心都好唔舒服
佢死嗰陣得18歲，生前性格開朗，成日做成班同學的ky,聽人哋講心事，原來佢自己先係最痛苦嗰個。
無人估到佢會選擇一條不歸路，
我細妹喊咗成個月，唔開心咗成年。
內疚原來佢個朋友咁唔開心佢都唔知
又話自己如果醒目嘅就會察覺到
想知點解佢會咁做。
不過我安慰佢呢d都係佢自己嘅選擇
人有自由意志，唔到我哋控制。
可能佢自己個心病咗都唔知
呢年社會咁黑暗，好多人都抑鬱
樓主你小心睇住自己
要適時抽返個人出嚟，唔好自己都沉咗落去

「須菩提！若有人以滿無量阿僧祇世界七寶，持用布施。若有善男子、善女人，發菩提心者，持於此經，乃至四句偈等，受持、讀誦，為人演說，其福勝彼。云何為人演說？不取於相，如如不動。何以故？一切有為法，如夢、幻、泡、影；如露，亦如電，應作如是觀。」

唔好諗自殺
人既苦唔係永遠的

你有自己煩惱，咪撚夾硬代入我個frd個case
然後搞到好似我令你唔高興失去生存慾望咁

我無欠你既，你要搵人情緒勒索搵番自己朋友啦

睇醫生啦，呢個係唯一對自己生命負責任嘅決定

你揾下輔導
可能幫到你
你知道其他人嘅安慰都係一時，
自己安慰自己、自己保護自己先係一世
我唔知你經過咩事
不過情緒病其實好普遍
接受自己好緊要

睇醫生啦

sorry有D激動

我唔係想咁令你有hard feeling

反正我覺得生死都冇乜大不了

如果個天要你出世係香港
一定有意思
你生存要揾嗰d意思出嚟
依家揾唔到唔代表之後揾唔到

Btw,唔好睇小人的適應能力
你唔好攬情緒上身
睇吓醫生可以幫到你

冇人留意到佢有呢個諗頭 佢亦都冇搵人傾過
到最後一刻都冇一個人可以幫到佢
好難想像到佢有幾寂寞

唔會....
我個fd死左之後 同佢唔係好熟嘅同學都好大打擊
咁樣一走了之對身邊人真係好大傷害

覺得佢地會開心/冇感覺
做下樣rip掛

其實死左都冇人會知

而且與其不停聽人放負
不如一個唔關自己事既人消失好過

利申已搵醫生

唔好啦無咗你以後我啲夜訓po會好靜

但你仲有好多巴絲覆你wor

唔係白馬...白馬得返個家姐

精神病房可以探？

我會既，我記得絲你入過精神科

唔好咁啦
而家香港好多人都有情緒問題
網友相識也是緣份

你盡左力幫就算啦
唔係應份

無勇氣死就唯有苟且與盡責任

但我會一直累到佢。

所以做人最好小小事都感恩
得閒俾下獎勵自己
天無絕人之路

可以呀

如果我係你朋友會帶好西你食

每個人生命都寶貴
我都係廢人

你有心事可以在連登講俾我聽架

People come people go

世事有好多野控制唔到
無緣份就係無

我一直害佢

好想做啲野對佢好

只要一日唔死
都有機會

一日唔死
繼續放負
繼續傷害佢
但我好辛苦
我知佢已經好攰
可能隨時都走
然後
我又好焦慮佢走
好驚
想搏佢注意我
再因為咁加速佢走

專業人士我搵左
但need time
同埋我越黎越焦慮

Time heals..

我知佢唔鍾意我
但仲留係度
可以點

唔鍾意無得強求
要你改變自己個心態
睇下專業人士點講教你放鬆
多d欣賞下自己咁